真香港人，撐住啊！

秀茂坪有人跳樓

或者依刻你真係好無力
但我知道好多同路人都唔想再見到有人輕生

求下你地，珍惜生命好無！

五大訴求，缺一不可！
香港人，加油！

Push

#手動轉

幫仔女轉發:

朝早發生既呢一幕
唯然只係好短暫既一剎那
但我呢世都唔會忘記
係呢個時候
我地每一個人都唔會係孤單架

(學校課室內)

男教師步入課室
全體同學肅立敬禮

藍師🙎🏻‍♂️: 今日邊個係值日生? (語氣帶有不屑)

同學A👧🏻: (舉手站立) 係我

藍師🙎🏻‍♂️: 到底係邊個係黑板上面寫d咁既野?
("光復香港 時代革命")

同學A 👧🏻: 唔清楚 但我可以幫你擦走佢

藍師 🙎🏻‍♂️: (聲線加大) 我再問多你一次
到底係邊位同學係黑板上面寫野?

同學A 👧🏻: (聲線加大) 不分化 不割蓆 不篤灰 Sir

(眾同學拍手)

藍師 🙎🏻‍♂️: (超大聲) 全部收聲
我最後問多你一次，到底邊個係黑板寫野，你係值日生你有責任係轉堂時間監管好塊黑板

同學A 👧🏻: (超大聲) 不分化 不割蓆 不篤灰 我無野講 Sir!

藍師 🙎🏻‍♂️: 你即刻落去103室(反思室)
你今日唔需要再上堂

同學A 👧🏻: (不發一言 收拾書卓 逕自步出課室)

同學B 🧑🏻: (舉手) Sir 我自願落去103室 我今日罷課

同學C 👦🏻: (舉手) Sir 我唔舒服 我需要去醫療室 我唔上堂啦

(接連有同學離坐)

同學D 👩🏻: (步出走廊後 有同學大聲唱)
黎明來到 要光復 這香港

眾同學 (其他識唱既同學):
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

(一直唱到落反思室)

後續事件因大家被各自分隔 不能盡錄

擦一寫萬 休想滅聲
兄弟爬山 各自努力
希望同學轉堂時間係黑板上寫上代表到自己既標語
讀VA既同學歡迎係黑板整文宣
我地要比藍師知道
學生係唔會比你想鎮壓就鎮壓
香港係有言論自由既地方!

Fight for freedom
Stand with H.K.

Stand with HK